Emperor Xi做咗咁多年有咩功績？

要做足球強國 --> 中國國家隊仲廢過之前
產業升級 --> 除咗少數受惠於政策同低成本零件嘅企業之外,根本冇升級到,反而迫走咗舊產業
打貪-->全部打其他黨派既人, 審訊又唔透明
一路一帶--> 話要輸出過盛產能投資外國基建，最後反而投資投到歐美世界驚咗你 ，不斷立法管制中國投資

好心咁廢就唔好上位啦
講功績
林鄭都多過條柒頭啦
捧林鄭做女帝好過

天命所歸
點到你唔服？

做多幾年就有（好似係）

收東莞皮，令到成千上萬女人轉行，令香港一班廢中廢老少咗沉船機會

收香港皮

愛支牌飛機杯！！！

Emperor XI
Emperor 11

等睇GA食正水出拜帝至那特供牌子：

Emporio armaXi！！！

好似北京掘咗塊大石出黎，上面寫住「習皇稱帝，國泰民安」